<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Unternehmen on presssta</title>
    <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/</link>
    <description>Recent content in Unternehmen on presssta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    
	<atom:link href="http://presssta.ck.si/de/unternehmen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>AGBs</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/agb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/agb/</guid>
      <description>Allgemeine Geschäfts-/Lieferbedingungen der ÖKOEFF - Ökoeffiziente Energietechnik GmbH für die Lieferung von presssta Pressstanzwerkzeugen, Ersatzteilen und Clips  Allgemeines a. Für sämtliche Geschäfte zwischen dem Käufer und der ÖKOEFF - Ökoeffiziente Energietechnik GmbH (kurz Unternehmen / „wir&amp;rdquo;) gelten ausschließlich diese Geschäfts-/Lieferbedingungen (kurz AGB), soweit nicht ausdrücklich und schriftlich Abweichendes vereinbart wurde. Unter „schriftlich&amp;rdquo; ist stets zu verstehen: mittels Schriftstück, das von beiden Parteien unterzeichnet ist, oder mittels Schreiben, Fax oder Email.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/datenschutz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/datenschutz/</guid>
      <description>1. Datenschutz auf einen Blick Allgemeine Hinweise Die folgenden Hinweise geben einen einfachen Überblick darüber, was mit Ihren personenbezogenen Daten passiert, wenn Sie unsere Website besuchen. Personenbezogene Daten sind alle Daten, mit denen Sie persönlich identifiziert werden können. Ausführliche Informationen zum Thema Datenschutz entnehmen Sie unserer unter diesem Text aufgeführten Datenschutzerklärung.
Datenerfassung auf unserer Website Wer ist verantwortlich für die Datenerfassung auf dieser Website? Die Datenverarbeitung auf dieser Website erfolgt durch den Websitebetreiber.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erfinder</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/erfinder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/erfinder/</guid>
      <description>Wer hat&amp;rsquo;s erfunden? 2 findige Köpfe machten es sich zur Aufgabe die Installateurwelt zu revolutionieren. Wie schwer es ist in Trockbau-Ständerprofile normgerechte Löcher zu machen, weiß Installateur Walter Schafhuber nur zu gut. Der Querschnitt wird „beleidigt“ und außerdem kann sich der Monteur vor Ort leicht verletzen. Weiters sind auch die gut isolierten Rohre in Gefahr: denn auch sie können – wie die Haut des Monteurs – leicht Schaden nehmen. „Das muss anders werden“, sagte sich Walter Schafhuber und stellte dem gelernten Maschinenbauer Josef Schwingenschrot keine leichte Aufgabe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/impressum/</guid>
      <description>PRESSSTA ist ein lizensiertes Produkt der ÖKOEFF - Ökoeffiziente Energietechnik GmbH und patentrechtlich bzw. durch Gebrauchs- und Geschmacksmuster geschützt: presssta – Aufsatz für eine Pressvorrichtung: EU-Patent EP 2883658 (der österreichische Teil des europäischen Patents trägt die Nummer E931545) Deutsches Patent Nr. 502014005579.8 (aus EP 2883658)
ÖKOEFF
Ökoeffiziente Energietechnik GmbH
Wagner-Schönkirch-Gasse 9
1230 Wien
Telefon: +431 295 22 22
Telefax: +431 295 22 22 20
E-Mail: office@oekoeff.at
Firmenbuchnummer: FN417460m
Firmenbuchgericht: HG Wien</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/kontakt/</guid>
      <description>ÖKOEFF Ökoeffiziente Energietechnik GmbH  Wagner-Schönkirch-Gasse 9 1230 Wien
Telefon: +43 1 295 22 22
Telefax: +43 1 295 22 22 20
E-Mail: office@oekoeff.at Wir freuen uns von Ihnen zu lesen! Anrede  Herr Frau    Vorname*   Nachname*   Firmenname   Straße/Nr.   PLZ/Ort   Tel.   Fax   Email*   Ihre Nachricht*        $(&#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Offenlegung § 25 Mediengesetz und §5 E-Commerce-Gesetz</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/offenlegung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/offenlegung/</guid>
      <description>Offenlegung § 25 Mediengesetz und §5 E-Commerce-Gesetz Gegenstand des Unternehmens ÖKOEFF - Ökoeffiziente Energietechnik GmbH ist hier im Speziellen die Produktion und der Vertrieb der PRESSSTA – Pressstanzwerkzeuge und der dazugehörigen Clips.
Rechtshinweis: Die ÖKOEFF - Ökoeffiziente Energietechnik GmbH betreut und aktualisiert die Informationen auf ihren Webseiten mit der gebotenen Sorgfalt. Trotzdem können sich Daten inzwischen verändert haben. Haftung oder Garantie für die Aktualität, Richtigkeit und Vollständigkeit der zur Verfügung gestellten Informationen kann daher nicht übernommen werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Philosophie</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/philosophie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/philosophie/</guid>
      <description>Der wahre Wert eines Unternehmens basiert auf dem Wissen, den Fähigkeiten und den Ideen seiner Mitarbeiter. Nur so können innovative Produkte entstehen. Kurze Entscheidungswege, schnelle Reaktion auf Marktveränderungen und ein Höchstmaß an Kundennähe sind die hohen Ansprüche an das eigene Unternehmen. Unserer Strategie ist dem steigenden Bedarf an Sicherheit, Ideenreichtum und Qualität zu fairen Preisen Rechnung tragen. Diese Strategie bestärkt unsere Kunden und wird vom Markt positiv beurteilt, denn wir sind ein innovatives Unternehmen, das sich durch jahrelange Erfahrung, laufende Qualifizierungsmaßnahmen und eigene Entwicklung zum idealen Ansprechpartner qualifiziert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sitemap</title>
      <link>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/sitemap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://presssta.ck.si/de/unternehmen/sitemap/</guid>
      <description>Siehe sitemap.xml</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>